解放軍唔係為示威者而嚟

大家跟本唔需要驚解放軍。

第一,如果要暴力鎮壓,派武警/解放軍扮黑警就夠,反正黑警個名已經被玩臭,番唔到轉頭,而且警隊裝備已經係準軍事化,民眾亦無槍械,足夠血腥鎮壓有突。

第二,香港示威已經引起國際極大關注,侵侵呢兩日twitter都有講香港,好多參眾議員都有出聲援,同埋示威者舉美國旗唱美國國歌嘅片已經喺美國媒體流傳,引起美國民眾注意同聲援,製造要支持香港爭取自由民主嘅輿論。侵侵亦喺twitter表明已經見到解放軍調動。如果而家出解放軍重演8964,中共會受到國際制裁禁運變北韓,各高官海外資產被凍結,全國全黨一齊食草。

第三,承上,香港流血對中共百害無利,所以中共唔可以比香港情況失控,而示威者一方無槍無炮,武力已經封頂,唯一擦槍走火可能就係黑警。所以,解放軍好可能係嚟制衡黑警。

第四,7,8月嘅遍地開花/流水抗爭,將黑警濫權帶入社區:威嚇、濫捕街坊、不顧市民安危濫射TG、強行進入私人地方等等,已經令香港警察四個字失去公信力,呢個時候只要解放軍嚟表現出軍紀嚴明嘅一面維持治安,喺明確對比下,會令解放軍公眾形象大大提升。

就算要鎮壓，都係鎮壓黑警，而唔係示威者。

大家點睇

識鎮壓，一定係鎮壓黑警

推

解放軍制衡黑警
有無睇撚錯？

要開槍都係警察開槍先，使乜要勞師動眾。

正路唔會落黎,一定係借黑警打壓,唔會做得咁直接,但如果黑警想玩軍政府就唔同講法

解放軍係為示威者而黎
不過係靠嚇 唔會真出 唔會出既原因就啱

我反而想問一樣野，派解放軍落來主要係打死班示威者，咁叫班狗做都得啦，而家差在未開真槍

掉轉諗如果取消左香港關係法 中國仲洗唔洗忍?

求推求推! 超簡單 全民集氣方法 一定要谷到 818 全香港支持運動嘅人都識做

全民係屋企都可以示威:
Noise-Making
每晚九點 一分鐘 全民敲鑊抗爭法
自己睇link

劇本可能係解放軍對抗黑警暴行，解救人民於危難

發夢啦

其實係為左解散警隊做準備
好似當成立ICAC咁，港督預左傾唔掂既話，係諗過出英軍做維持治安

我一直都提呢樣嘢
成日有藍絲覺得出解放軍殺人
就可以解決晒所以問題
現實係示威者無槍無炮
如果要殺人
單靠黑警已經綽綽有餘
出解放軍除咗嚇走外資
係完全多餘

快出啦屌

pla殺到 外國公民快撤

驚佢老母

黑警而家係香港最高權力機關

係，黑警做嘅話仲可以推曬落林鄭到，一出老解，習總自己上身

解放軍好可能係嚟制衡黑警
你講呢句有冇笑?
不如話解放軍黎幫香港推翻習近平啦

你話連班狗都反抗要獨立我就仲會明，但而家係咪吹到咁亂，係有示威個日會亂d,平日馬照跑，d人平日照出街玩，連佔領立法會都無出，而家出d乜？

除非佢想比人凍結曬啲海外資產囉

就算出都無得驚
反正攬炒
仲多咗個理由成立臨時政府

黑警軍政府要造反了

已經換咗警察衫

取消左香港變東莞要黎做咩?

一舉兩得既行動
同意為制衡軍政府，又可以俾示威者壓力
養狗都要預防咬到自己

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

擺明係靠嚇啦...今朝又有相話有約20架解放軍既車喺市區行....作用係咩? 500架集合喺深圳又有咩用? 既然落香港只10分鐘車程,500架根本排隊都入唔到香港啦.唔係靠嚇係咩原因?
大陸夠成日話飛彈對準台灣...飛彈去台灣連10分鐘都唔使啦...敢射嗎?唔係靠嚇係咩?

可能收到風員佐級協會條唔知乜水想成立軍政府

push

一個差佬都未死，暴咩動？睇下大陸D示威騷亂咁激進都冇出解放軍。就知係佢地眼中香港嘅情況只係小事。

即係代表獨立調查將會進行，解放軍到咗犬方連造反機會都無。

使唔使夾道歡迎佢添呀？走啦死仆街

如果警察突然醒覺自己都係香港人，調轉龜頭 同市民一齊屌政府 , 咁就要用解放軍了...

真係會驚咩?比著我有咁多錢都唔會放晒係同一個地方
佢地啲錢應該多到是但一舊都夠洗埋下半世

有腦唔使做藍絲

出老解打黑除惡，收黑警同鄉黑皮

怕燒上深圳

黑警bye 9 bye

靠嚇

屌鎮壓黑警同市民其實咪一撚樣，結果都係鎮壓完香港歸解放軍管
屌你到時黑警死哂大家唔好拍手
我地要解散並重組警隊，唔係解放軍取代警隊

一早已經覺得成日話出老解係靠嚇, 如果係要對付示威者, 出老解根本係0作用. 示威者連武器都冇, 連同黑警硬碰既力量都冇, 你出到軍隊, 真係覺得班示威者仲會留係條街陪你癲? 如果老解係落黎戒嚴, 亦係冇必要, 黑警已經可以做到呢樣工作. 而"血腥鎮壓"亦都係同樣道理. 所以, 根本冇任何原因會令到佢出老解, 除非好似樓主咁講用黎對付黑警. 但我覺得目前黎講呢個可能性仍然好低, 黑警仍然做緊好忠誠的狗, 現階段冇必要放棄. 除非他日狗隊出現兵變, 先有可能用老解平亂. 簡單D講, 支那成日出口術放風話出老解, 根本上只係嘴砲. 甚至港共政府一直以黎做緊既野, 包括各種無理拘捕, 瘋狂警暴, 派卧底混入示威者, 用黑社會發動恐襲等等, 目的只有一個, 就係想嚇到D人唔敢出黎. 因為佢地真係冇棋架啦.

點解你覺得可以成立臨時政府 我覺得會直接收回香港 大不了武力鎮壓
因為到時香港已經變左係中國一個城市

既然香港有咁大個石崗軍營 佢根本可以自出自入

軍車唔係俾香港人睇
係俾深圳人睇
佢怕既係深圳人睇到香港文宣作反

無撚睇錯，老解係由四條傻鳩去照政務司司長開始先高調部署，根本就係防止警狗喺香港奪權

而警狗奪權都唔會係企喺香港人一方，老解入城角色係第三方勢力

架水砲玩具車玩咗幾日

結果都未出

幾時輪得到你老解

agger
真出使咩拍哂宣傳片俾你睇, 係你無預警之下出先有用架嘛, 佢大我唔到ge

我覺得似六四咁
比土共裝彈弓
話我地示威有槍

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

只要一鎮壓黑警,就停止激烈行動，藍絲又唔敢話支持警察反對解放軍，仲可以拉攏黃絲支持，真係無得輸呀!!!

up

水砲車vs老解

我都係咁睇

樂見

警狗要權黎做乜
佢地為左份工咋on9
上頭落咩order佢地照跟
依家佢地order就係消除所有示威 平亂
奪權 笑鳩左

FF

唔好睇得中共咁高，佢地可能真心相信，換左套解放軍衫企街，班人就會乖唔敢出黎。

唔係為解決示威者而黎
而係為左示威而黎

佢要大巴大巴車黎你班香港人到
順民也好、示威者也好，
「香港是中國的」

做到自己個形象係從水深火熱當中解放香港人

黎摺被學院(香港分部)練定
等國慶表演

定係驚外國會派兵 準備打鳩外國軍隊？

落黎搶奶粉咋

好似落黎參加摺被比賽

解放軍對外, 一成立獨立調查委員會就會對內
武警就會TAKEOVER 一陣
直到班狗癲完

講啱一大半啦 我地就話醒姐 百幾萬出黎遊行嘅人未必咁醒 咁多消息出黎仲係想嚇人唔敢去818

駐軍法無話老解可以代替狗隊
只係可以黎執行職務維持治安，即最多係協助，完左就要走..

黑警槍指掉黨，已經犯咗大忌

林鄭好快會推獨立調查委員會，黑警一知全部都要仆街就造反

一造反就解放軍介入接手治安，打柒完黑警再戒嚴，香港開始平靜

唔嚟正賤種
我好撚驚
準備好返屋企瞓教

錯字

我認為要結合多方資訊去睇

正如之前有人分析，宜家係咪西環話事？
即係所謂既江派（上海幫）
咁解放軍會唔會係代表緊習派入黎拎話事權？

要知道共產黨內部始終唔係得一派，即使係習近平都一樣有力所不及之處，所以我認為宜家江派就係刻意做一啲野去爭權奪利

不過佢地黨派鬥爭還黨派鬥爭，都一定係有共識係香港唔讓步，我諗只係處理手法唔同
所以萬事一樣要小心
即使解放軍唔出手，但黑警有既武力都一樣可以殺人

下面有位巴打講既我都覺得可以參考，
派解放軍入港呢個動作，
有機會係比其他中國人睇，要展現佢地維穩既決心
都係散布另一種白色恐怖（只係目標唔係我地香港人）

總之
萬事小心，一個都不能少

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

ff, 肯定唔會對付警察啦

開左真槍 只係無彈姐

信都on 9

舐共話出深圳武警，深圳武警2 萬人，15000 人值班，5000 人放假，出5000 人到香港，即係全部冇假放，𨳒你老母香港關深圳差事，係深圳平時係蝦蝦霸霸收水食宵夜，落香港死撚咗點算

就算唔係,都會俾上面講到係用黎借D易出兵(如果佢真係想落黎)

張健宗道個歉,班狗都呱呱叫
如果成立獨立調查,你估班狗會點?
嗰陣時除左解放軍,邊個搞得佢地掂

真係笑到肚痛
制衡警狗都講得出
落個order搞撚掂啦 洗撚同你玩

人哋一車車奶粉咋

好多仔女係果邊, 成頭家係果邊
又自己搞生意賺美國人錢

其實做一件事有幾種目的係好正常。
尤其係呢啲重要決策，當行動能夠達至多個目標，
就更有做嘅價值。

各位入黎課金請國師入茶

黑警又變condom

等黑警開槍
鎮壓黑警
取締香港警察
condom仔

對付武裝"暴徒"

其實無驚過 最怕你唔出

佢而家都收翻咗香港架啦
你唔建立臨時政府， 到美軍光復完香港後
要移交政權比人民政府
但到時先成立就會有混亂
而且會有機會交翻比戰敗政權， 到時你就會清唔走共產黨

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

無驚過, 我理得佢想好似一二八咁屠城定係直接扔核彈落香港.

我之前都有諗過
由反送中去到而家焦點落哂去黑警到
如果真係解放軍或中共解決黑警
咁應該好多市民叫好,甚至有好多人都唔再出黎

不過中央已經講咗支持香港警察，全個大陸都知，會唔會轉頭用解放軍鎮壓警察自打嘴巴？

所以結論係：解放軍係唔會落嚟

今日係愚人節嗎

呢個係唯一嘅可能

上頭落order奪權，咪跟order奪權

一陣講咗老解係要嚟㩒住黑警唔好比佢地亂嚟

解放軍唔會出，純粹靠嚇
毋需理會

共產黨行為係唔合常理
文革 64...

嚟樣真咁都有得洗白

狗打市民 解放軍扮救市民 紅底市民全面支持解放軍 深得香港民心 香港警隊正式收皮 大陸正式接管 玉石俱焚吧 垃圾香港警察 以後香港玩完 係你地班含家剷做成

中共都講到明支持黑警繼續嚴厲執法，又點會鎮壓返佢地，咁咪即係佢地之前講錯野，中共點會咁樣認錯

就算想人出都唔好9吹啦

但唔信會鎮壓黑警

解放軍接替警察職務
呀蛇份工冷過水啦

咪撚玩啦 國務院岩岩先對警隊表達崇高敬意

扮黑警, 執行某D政治任務, 例如學美軍殺拉登咁

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

講得出鎮壓黑警都on9
有咩好得過呢班咁聽話既狗狗

覺得係推警察去死
再用救世主方式取代警察
反正怨氣太大，救返都無用

到時實有人支持，或再分裂

加入黑警就差唔多~
呢排狂射催淚彈, 外間話係俾佢哋做演習都不無道理

同埋黑警架水炮車仲未出，駛咩咁快用解放軍

扮民眾有地方渠道有美國製既槍殺黑警(殺成team果啲)

點睇

我估
集結老解係去各個軍營演習
拍片打飛機

習帝一句說話已經搞掂啦，使乜搞咁多野

鎮壓市民你大陸卜街了

老解鎮壓黑警，咁反黑警咪彎成撐老解
莫非係局中局
玉石俱焚的

呢度無人唔想佢黎最好快啲黎

示威者槍都無支，搵害蟲黑警都收拾到我哋。
班害蟲無紀律屌上司，遲早會係政權嘅眼中釘。

即係解放軍會取代黑警 成為執法機關？

[緊急分析]法！不！責！眾！

可能想做返澳門水災啲野, 幫示威者打狗, 制造中共係擁抱民主既假象, 又可以幫老解形象增值。

到時黑警就真係淪為condom, 仲要冇得反抗。

個劇本一早寫好咗, 黑警做黑臉，解放軍做白臉。政府突然轉口風話黑警暴動，要求解放軍入城，之後直接用公安同解放軍代替警察。

上綱上線既恐怖

如果係混入啲黑警入面一齊打示威者呢？
雖然𠵱嫁都有咁嘅情況，但多啲人就密啲手
而且減低黑警嘅workload, 怨氣亦都冇咁大

唔好發夢啦 一定係打香港市民

黑警自製盧溝橋事件
或者六四話有批槍唔見

落黎教黑警摺被

早就係其他post講左會清算警隊

其實唔出奇
依加黑警失控
只要解放軍表演出軍紀嚴明一面進駐香港
咁可能極得民心

我相信進駐得同時
黑警會被清算
因為咁會大大提高解放軍同中央喺香港人心目中形象
搞完一輪形象工程先慢慢清算示威者

我覺得中共既諗法係
1) 真心驚香港人武裝起義
2) 制造白色恐怖
3) 怕香港消息傳人大陸 令到遍地開花
愈制造多FAKE NEWS 反彈既效果愈大
當謊言被撃破後 剩底既就只有對政府既不信任

喂，大佬，我唔係講解放軍入城係好事，我只係想講唔洗比佢嚇怕而唔敢出嚟，因為國際與論企喺我哋呢邊，64重演更加會害死中共。所以我覺得老解落嚟可能係防警隊失控導致64重演，始終警隊係準軍事部隊，雖然話暫時仲係聽話，但係亦不可忽視。

解放軍接替黑警就得
黑警全部炒魷魚
白警良警就榮升解放軍
劇本都幫佢地諗埋

如果識玩，一定係咁玩，清算政府入邊港英時代留下既精英、黑警、鄉紳、黑社會、地產商，一次過將所有利益集團瓦解，再放曬所有中央安排既人入去，打經濟民生牌飲喜茶，一次過消除怨氣

示威者無槍無武器
黑警都搞得掂係唔需要出老解

出得一定喺郁黑警
因為係香港最大嘅武裝部隊先要出老解鎮住
同埋清算黑警會大大提高民望

我真係好驚呀

有可能係同trump夾埋傾數

有無睇過寒戰架

我會返屋企訓覺

818見

唔會咁做
如果咁做個民意會去左政府到
中央一定要個民意去自己/老解到
所以唔會係港府宣布黑警暴動
會出奇不意咁做先最大利益

要鎮壓搵黑警用實彈鎮壓已經得，洗咩出解放軍

所以話解放軍既目標唔係示威者而係驚你班黑警作反

鎮壓完班警察，咪攞正牌可以由解放軍管治香港

都要 跌一成同跌半既分別

黑警, 黑社會
已經無人能管

解放軍入得成全香港都冚家剷啦
係睇下佢入城會做乜啫

真心 香港都nothing to lose
你要屠城 come on

我地同共產黨攬住一齊死
都算為世界做咗件好事

就快國慶點會出解放軍鎮壓呀傻撚左咩

同而家班黑警有咩分別

覺得解放軍會落嚟嗰啲人都戇撚鳩

係黎接管香港，一國一制

啱啊 係取代班狗

公開處決30000黑警
再攬炒

解放軍鎮壓黑警咁on9都諗到

佢地都會抽水, 做少少戲, 捉你十幾個示威者斬首示眾

之後就入各區警署, 洗血

懷疑黑警打得贏班摺被撚

我驚解放軍唔夠打話曬黑警用外國裝備

將老解包裝成正義之師
打擊警暴
國際唔會出聲
港人會歡呼…好感度大增

都係嗰句
佢要出老解，有無原因佢都會出
點解仲未出？因為佢驚
就算有合理原因而出老解，就算外國唔制裁，香港外資都一定撤，股市都一定冧
所以大家做聰明人就得，佢要屈你實在太容易

解放軍想制造警察叛亂，乘機為政府挽回民望。非常陰毒。RIP,黑犬一家大細！

之前已經有咁諗過
的確有可能性
中共依個幕後黑手 煽動警民內鬥
之後就絕對有藉口平亂出兵 接管香港
國際上 佢亦唔係以鎮壓反送中運動名義出手
限制亦細好多

對於佢地而言 香港警察唔係可以信任既棋子
絕對有叛變既可能性
受過英治 接觸得多西方思想
又受過半軍事訓練 仲要熟悉香港
係軍政府下 佢地挾住香港就可以想點就點(其實依家已經接近)
中共自然唔會比依種非直屬既武力組織存在
所以 大家都睇路啦

解放軍黎搞你班黑警炸你估搞示威者咩

養狗你都要幫佢索返條狗帶啦下話

冇所謂，咩都好，就係想佢嚟

幫你加返最後一句

然後就係大灣區公安系統維持治安

你有冇諗過2008一眾舊登仔會高呼自己是中国人？
香港地一通匪區 所有荒謬也可成真

一廂情願,你太高估共產黨視野

會唔會ff太多

推俾汪汪睇

其實可能都唔係權力嘅問題
散仔協會出嚟照張建宗肺好可能係應班散仔意要穩定軍心
但喺中共眼中，你為咗區區軍心就去質疑上司（仲要係高你唔知幾多級嘅上司）嘅言論，仲要佢道歉
係同謀反叛亂冇分別

因為今日你質疑得司長，他日你係咪可以插埋刁總？

記得不推文

狗咬狗

解放軍一管自香港，可能代表香港進入緊急狀態，中國法律可以用係香港，如果係鎮壓警察，外國未必會出手

smart

香港已經變成軍政府啦 解放軍同志快來解放我們

老共識玩一定係做場大龍鳳 叫黑警係818戈時武力鎮壓 跟住老解出動話保護市民阻擊黑警 到時黑警變棄卒 老解又贏民心（藍絲）

當你解放軍取代警隊 你估班差佬唔會叛變？
好似以前貪污icac單野咁

根本依加排係作死行為

816有集會

劇本已寫好
歷史不斷重演

on9 少陣啦樓主

老解最叻係打自己人。

係為奶粉而黎

咁如果老屈示威者搶槍做藉口鎮壓呢
8964有辦你睇
利申 唔係引戰撚 純討論

香港警察仲有好多武器未用，真係開真槍、出水炮、裝甲車仲有幾多個敢出去？ 唯一需要出解放軍就係香港要介嚴，警隊唔夠人手實施介嚴，起碼要十萬解放軍幫手。 但其實似靠㬨多D！

係喎 如果黎震壓黑警
仲可能得到好多淺黃支持
有利民心回歸

陶傑channel

一九九八年你懼怕索羅斯，情有可原，二十年後你若還懼怕川普，請檢討一下：你到底還算不算一個有血性的中國人？

川普正在重組世界秩序，中國也正在用習近平思想重定世界規則。既然你有此意，我也有同一願望，將崇洋的香港中國人嘴巴裏一直稱道的「紐倫港」，拆開來，上海有自由貿易區，深圳也有，不必再紐倫港，從此有了「滬深港」，即使西方文明世界，不，說錯了，我更正：即使西方帝國主義列強把你香港一腳踢出，這正是香港浴火再生、榮登極樂的時候。若我是林鄭月娥，不但恭逢其盛，而且因在前線與美帝撲殺，有份創造歷史，有如快要上花轎做新娘，我會天天見記者都喜上眉梢，我不明白這位中國傑出婦女的臉孔為何如此之灰黑。

美國不再承認中國香港為獨立關稅區，不要等他開口羞辱，你應該自己今天就宣布退出。你香港什麼獨立關稅區、獨立調查委員會，獨立這獨立那，十三億人民早就一腔怒火。

川普幫你求仁得仁，美國協助香港重新擺正自己的歷史位置。美國在幫你做一件大好事，香港不論上下富貧，竟一齊哭爹叫娘，坦白說，在我眼中，這就叫做國恥。

一句：[size=6]大陸想香港收皮，自已主動放棄香港關係法就搞掂，唔使郁乜撚嘢解放軍做埋啲咁嘅小家子小動作［/size=6]

解放軍對國內係神聖既象徵

唔會黎資訊流通既地方殺平民

要打都係打暴動軍隊, 順便再上多一次神枱

最多都係成立獨立調查，警犬罷工，市民唔收貨繼續上街，解放軍出動維持治安

你想佢打狗，諗下好喇

你意思係解放軍黎鎮壓黑警？
夠鐘食藥喇

完全同意
如果中共係有腦既
用人道主義/保護市民/黑警腐敗為由
派解放軍入黎鎮壓黑警
嘴講堅決保護一國兩制
實質就用解放軍維持治安
贏民意，仲可以名正言順放埋解放軍入黎
到時我地就真係仆街了

好有見解

你睇返近日拒絕咗兩首美艦訪港，都明顯而家解放軍調動唔係針對示威者，而係俾外國睇啦

中共講野都好信
得個講字

呢d時間緊係為示威者嚟啦
冇解放軍邊度得嚟咁多無證特裝警
黑警得三萬個，都要休息
佢哋出動就肯定㗎啦，只係唔會用解放軍名義出啫

鎮壓黑警...... well 我覺得係亮下劍靠嚇多

認真 如果想中港和解 黎鎮壓黑警會係最成功既方法

同意point 1，之前已經錄到啲狗用普通話講：「同志們」

大家唔好諗得咁二元
點解中共一定要同黑警同一陣線?
只係中共唔可以直接出手炸

三國殺入面 內奸點解要幫主公?
甚至要令主公親自殺死個忠臣?
因為咁樣先最有利
主公忠臣一旦連成一線
內奸好難有得贏 明白?

一直支持 "中共超怕警權過大" 論述

中共真係想鎮壓 駐港解放軍加深圳公安都玩晒 根本唔需要調配解放軍落黎香港 所以實屬靠嚇為多

我絕對認同 然後打造一個救世主嘅形象

大家跟本唔需要驚解放軍。

你個前提已經錯左

驚 睇完頭一句已經唔駛睇！

香港就有軍營 絕對夠武力控制市民
冇需要喺深圳再派多d落黎

所以只係要黎嚇下人

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

有驚過咩？

民陣8.18遊行
日期：8月18日（星期日）
集合時間：下午3時
起點：維園遊行至中環遮打花園

大陸想製造恐怖遮，你睇下大家而家開始討論就係佢地既目的
但佢地會唔會出黎？我覺得機會就唔大啦
大陸辛辛苦苦先收返香港
香港係佢地眼中只不過係一個外人，語言文化又唔一樣，三兩年又話示威乜乜柒柒煩到死養唔熟
佢地想利用香港，集資，引入外資，走資之嘛，你估佢同你有親咩
你試下香港唔係有個金融功能，佢晨早送哂你去和合石啦
不過就算佢出定唔出，以佢地既思維之後都會大力秋後算帳
同埋我地今日咁搞，佢地無可能和平統一台灣啦！

三國鼎立

其實已經落左黎

隨時深水埗嗰班係解放軍

依個已經冇可能啦
黑警覺醒？過左兩個幾月仲抱持美好幻想

第三四點真係無乜說服力

想法一樣
一直覺得老解唔係for 示威者

true

呢一刻佢地擔心 警賊 叛變 多過呢班無槍的平民啦

老解鎮壓黑警?
樓主你係咪食錯藥

當你變成condom 被人割 而你有一套full gear 加一班兄弟
你會點做？

笑撚死,調轉槍頭? 政府唔出糧俾佢地都有10%機會既

痴撚線，信你都傻尻

who cares? 最緊要係攬炒

是真的，以前蘇聯打仗都會有督戰隊，專射自己人的，警察唔衝就會俾解放軍射殺

計我話要開實彈，得老解識開咩

老解負責站崗，警可以大舉去拉異見人仕

冇驚過喎

唔撚好傻啦，
黑警打人， 咪又係中共落order,

成日都話出架啦，係就快

鎮警=中共自打嘴巴
鎮民=攬炒

利申:等緊，仲等左好耐

真 都係兇下班和班非 做下show咁 身邊有啲朋友見到狗出喊彈都驚 何況出老解
佢一出就攬炒 而且班狗都未出槍 冇啦啦用唔著老解

其實都有道理，我覺得解放軍入城機會唔大，而且唔會再有64重演

即使老解入城，因為香港人唔會再係乖乖地坐係度比你開槍，你入城我地咪散返，最多玩埋遊擊突襲你班解放軍(你行到呢步示威者更加示死如歸啦)

反而我覺得老解唔入城既大原因係"中央搵左香港警察做鎮壓既角色"，又唔違反一國兩制，對手又唔係解放軍污糟，大家都見到中央撐警個力度係好大，其實就係推緊佢地去死(無錯呀差佬你地係condom)，將來歷史清算既係你地，你地咪用實彈鎮壓囉，反正中央唔會要香港人只係要香港

老解：摺被攻擊！

港幣提款服務暫停

其實冇人驚過班支那狗

到今時今日仲喺度傳係咪弱智
次撚次有人喺街影到支那車就即刻高潮

解放軍混入 利用黑狗加害示威者 成事後黑狗咪做替罪狗

其實出解放軍黎係用實彈鎮壓既話
香港警察都得啦 洗閪解放軍咩
如果黎到又係用棍棍拳拳
咁繼續搵武警扮警察得啦
除非有日警察唔撈啦 反啦
咁樣出兵就有用啦

係 但習敗北無腦又要面，唔可以按常理推斷。

【大鑊】你知唔知我哋輸咗會點？睇睇中共電視台聲明！

12:03開始睇

而佢哋下一步計劃就係嫁禍！

天佑香港

打手無寸鐵嘅市民邊洗要用到解放軍 咁用黎打咩就好明顯啦

如果老解真係用來對付黑警
到時老解實用救世主姿態出現
不過易請難送
香港真正變軍政府統治

到時分分鐘取代

佢唔一定係收雜總order ma
江派團派太子派大把山頭

打少陣飛機

正解, 大陸唔係等一"黨"

Agger 1,2

其實軍隊邊個話事
黑警就中聯辦話事
但班解軍呢

解放軍係準備
最懷打算

調動軍人要時間
香港本身就有軍隊
只係怕唔夠

不過分化克警去睇都唔錯

當有一刻黑警唔聽黨指揮，那怕機會幾細，老解就要出，老共係唔會信香港人的，甚至乎廣東人同本地人。天安門都要調外省嘅中去做，因為北京武警唔制。

其實係制衡註台/日/韓美軍

唔好FF啦。大陸宣傳示威者=暴徒 香港警察+白衫黑社會=正義就知道沒可能會發生解放軍鎮壓香港警察。

唔係唔合理

1. 香港警隊就算而家幾紅都好, 都係英殖遺物
2. 香港警隊其實已經失控
3. 你係共匪, 你信自己支老解定信香港警隊? 有一日槍指揮政府(黨) 個陣, 咁你諗下會鎮壓邊個?

我反而覺得係為廣州/ 深圳 呢兩個地方同香港太近 而且又言語相通

「所以,解放軍好可能係嚟制衡黑警。」
唔太同意。兩邊都係狗兩邊都毫無底線，宜家咁局勢佢地更加唔會在乎民意玩民意逆轉所以唔覺得會係咁

錢唔驚
人呢？幾多支匪港匪嘅家爺仔乸係英美？
一句涉嫌間諜罪限制出入境佢都完已玩

請勿自己打飛機

難道其實黑警們真正目的係想武力建國

黑警係有軍事力量
共黨怕佢殺埋入大陸就仆街

識震一完震黑警，就算唔大大力錫，都大大力扑春袋。

個人認為第一同第二啱， 但係跟住嘅假想有啲唔貼地。
大陸點會鎮壓一個鎮壓緊民眾嘅執法部門呢？
反而我覺得而家整個局面好似步入8964咁樣， 一切中共都計劃好， 而家靜候示威者中伏，到時佢就出師有名。